瑞典青少年激進主義者和社交媒體紅人Greta Thunberg 公開表態支持美國民主黨總統候選人拜登

【美國大選】外國勢力干預內政 瑞典環保少女杜恩堡表態支持拜登

即刻俾侵串